條吳龍飛特登開youtube黎澄清

正on9

個業主肯定on9 架啦

一定係傻仔聽左佢點以前可以必賺
之後又聽其他人講裝修洗咩咁貴
就以為自己俾人水

當然條劏房佬都係食水深，但佢自己on9 點怪得人

個傻仔都係租客
租人樓再自己劏咁玩法, 業主收返樓要佢還原都唔知點算

唔係呀麻？佢唔為買左先劏？邊有業主俾人咁搞
租上租好似犯法wot